覺唔覺個樣生得麻麻先特別注重著咩名牌出街？

肉

酸

狗

著唔著都係肉酸

牙tim

請尊重，謝謝！

尊重啦

牙tim著nike咋喎

肉酸狗唔夠膽入黎

早

係到扮熟呀肉酸狗？

世清廚房 熟左先講

乜𨶙野

煮能夠

著咩名牌出街